香港有冇咩地方仲有鬧鬼事件？

放假冇野做想睇下 但係好似睇黎睇去都係個幾樣 好想睇新野